---
title: カレーライス karē raisu Essen
tags: kochen japanisch hacklaborevent
author: Th0m4sK
---

![](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/82/Matsuya_Original_Curry_and_rice.jpg)
By Corpse Reviver (Own work) [GFDL (http://www.gnu.org/copyleft/fdl.html) or CC BY 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by/3.0)], via Wikimedia Commons

[https://de.wikipedia.org/wiki/Kar%C4%93](https://de.wikipedia.org/wiki/Kar%C4%93)

__Wer Lust hat auf Japanische Küche, kommt am Dienstag den 20.12.22 um 19.00 Uhr zum Curry Reis Essen zu uns.__

- Zubereitung ab ca. 14:00 Uhr, Essen ab 19.00 Uhr


wer sich noch Informieren möchte hier das Grundrezept:

[https://www.chopstickchronicles.com/japanese-beef-curry-rice/](https://www.chopstickchronicles.com/japanese-beef-curry-rice/)

Auf Wunsch mach ich einen kleinen Topf auch ohne Beef ;). Meldet euch bei mir.


Wir freuen uns auf Dich!

PS: [So kommst du zu uns](/standort/)


"kostenlosen Essen" gibt es nicht! Aber "Free Lunch"

und natürlich nur "solange der Vorrat reicht" TM


